車公句句夭林鄭

人生何在逞英雄
天理人情只要公
天眼恢恢疏不漏
定然作福福來從

解簽佬話年輕人都冇好下場

屌佢老母呀解簽佬

唔撚係呀

劉業強代表到香港 ？

上年解一句之後唔敢解嗰個呀？
邊個信

蘋果live 緊果個

其實佢先係原居民代表
反而其他果d閪官一定代表唔到
雖然呢班新界佬九成仆街黎

下 咁我都識解啦
依段野套落好多人都岩用
佢解就係標準答案

睇你企邊邊

抽纖可以代？屌你老母

仲要全香港，神化到

我要上返第一頁

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

嗱講真呢啲係醫護自己拎黎
人哋黑警陀槍下下要脅咪有個好deal囉
拎自己唔拎優勢去攞deal怪得咩人

馬謖帶兵

佢最後話年輕人唔好成日企咁出
要注意自己安全喎

串埋popo喎

唔通d後生死哂，將來靠廢老？

自己睇左live先唔好人講你就講

人地係新界皇劉皇叔個仔
用家族派系去睇唔係佢邊個去啊
講緊係拜祭呢方面既野係咁奇怪架啦
我地普世果套係牛屎佬地頭唔work

簡單黎講同be water一樣

乜撚野天眼灰灰

聽完佢好似係話香港長遠前景唔樂觀，㩜炒成功，所以為下一代後生走到就走

正苦本應就如車公所講天理人情要公
要脅先改過已經無良仲企硬就更仆街
攞返自己應得權利唔同克警唔算要脅
一切都係正苦不公造成三罷天經地義